連啲大陸佬都心水清過大多數香港人（2）

續

撰寫內容...

連啲大陸佬都心水清過大多數香港人

推

Push

Hong Kong is not China!!!
Not yet

推俾多啲人睇到

自推

2047前 大家共享大灣區